Gilead隻新藥個outcome如何

冇時間follow
有冇人可以update下

Clinical trial去大陸做

唔知d 友係唔係大陸人

只但係made in cn ...